呢個時勢仲搞婚禮係唔係想攬炒

屌你老母係唔係痴線

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

可能係假結婚，博你地唔1去飲

左膠 : 你自己可以唔去 , 但無權屌人搞婚禮

─◎－◎

真愛無懼價，酒席平啲可以考慮照搞
不過預左無人黎

你照去 拎住杯酒 去每一抬都瘋狂咳

你睇下隔離post 先條女都CLS 好L癲

下個月我都有兩餐要去飲，兩餐都唔延期，唯有大人去小朋友留家，返工出街都要食飯，今日仲係過年後第一次搭巴士出去返工。

一人患病，全家玩完。

自我隔離囉最多

Book 酒店？

返公司瞓。。。

老婆比肺炎可怕

係
攬炒

古有打邊爐家族
後有去婚禮一族

到你係結婚果個就明
香港啲期爆成咁，推就唔知推幾耐先有期

下個月我都有

咁高風險仲要搞，又要人俾面出席真係好無人性，要結就自己屋企人觀禮從簡啦，咩時勢？仲講啲期難book損失慘重乜乜物物，關人撚事咩

共赴黃泉

推到新人見到

下年英雄宴

講到好似結婚果個離地乜都唔知咁
人地預早好耐book架啦通常
佢地都棟左係度啦講真
屌人做乜

鬼唔知早book咩
大把人推遲左
爆到咁都唔改期個班正on9

今個星期六去

佢地唔係當事人就屌得好輕鬆
我就快搞，好多嘢唔係話改就改，有30幾個親戚朋友買哂機票酒店黎
開頭唔肯改期，但到而家得返幾日就快搞，臨時又有嘢，話唔得先改，仲要加錢蝕好多錢

咁核爆改唔改到呀on9
你真係完美演繹自撚私香港人既特質

佢地唔係當時人就屌得輕鬆
百幾人，唔係話改就改，睇下就得邊個
由其有好多喺外國飛黎，其實係佢地唔想改期
問題係一定要就佢地
仲有唔係要個期就會有，啲期爆到pk

係由頭到尾得我想改，講撚咗香港依邊想改
但外國啲親戚唔想改，要就果邊，佢地唔係香港人
On9仔你老母個臭西生你出黎真係災難，屌鳩人前用下你個豬腦諗嘢啦傻西

好快黎多單婚禮家族

肺炎家族，惹到全球都係
個個都有藉口唔推，
咪搞到個個都人傳人。

你估人地好想黎？
等緊你取消咋，
扮到成個受害者咁。
你呢d人咪閪中之霸囉

On9仔你老母個臭西生你出黎真係災難，屌鳩人前用下你個豬腦諗嘢啦傻西
講撚咗會改期喇傻西，幼稚園畢業未定腦退化？唔撚識理解？
講嘢咁毒？積下口德啦，小心你全家

唔老嚟都講句：依家搞婚禮，過幾個月就搞喪禮
自己睇路
末世有錢冇命享
人事方面再麻煩難搞都好，做絕啲都要㗎喇，你出發點係保護緊佢哋呀嘛
錢銀嘢當做係破財擋災

你小心成個家族結婚喔....

幾好呀
成班圍喂喂互換空氣

好似玩killer 咁睇下去完邊個中招出事但又無人查到係邊個源頭

婚禮一族沙士已經有

Push

佢個d典型港女思想

人地話蝕錢呻兩句無奈下都唔得咩
邊度見到佢話唔想改
點解一開始將搞婚禮同自私掛勾
搞婚禮係想得到人地既祝福
如果知道個個好似你背後屌哂鬼邊個仲會想搞
唔好諗到人地淨係諗住收人情先得架
會唔會有d先入為主左
點解要係咁屌人

全公司死on9

咁樂觀會得一個中
全部中晒唔使搵源頭

嚟緊會去婚宴，但只會觀禮唔去飲。
改到期嘅真係好改，你d親戚朋友飲完你果餐有咩衫長褲短一定恨你一世，你自己都過意唔去。

下世見

咁咪咪撚搞住囉講咁多
又祝福又乜又柒講咁多把撚咩

神經病
討論區唔係討論上黎把撚
唔想傾咁咪唔好講
兩邊一齊收嗲

關你撚事咩
呢到係連登你估係香討

我想問下新人如果兩個星期後有出席係你個婚禮既人確診左，到底你自己覺得你得唔得到別人祝福。

今次黎唔到呀，下次先啦

同事唔係人？

一單婚禮出事都未有就知冇事啦
就算有事都唔會咁唔好彩係自己嗰個有事

屌你老母自私撚

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

擺咩酒呀.....簽個名影下婚紗相咪夠囉
大排筵席把撚

推

爭住做第一個擺酒家族？

十二個人一圍迫到呢
仲要你有時唔識既一枱
你去埋我果份

其實有心既 人唔到禮會到

咁都要改架
大佬
下個月親戚結婚
我諗好多人唔會去
包括我

送口罩比佢去人情

親友可自行決定去唔去婚禮

黑警限定

又有人情收

會死人都有藉口唔改期，
遷就啲賓客遷就得幾辛苦都要改㗎啦，
你個家族有事唔代表淨係你個家族有事，
係成個香港。

想收到人地祝福
暫停收人情囉

我可以好肯定咁講一個婚禮入面，
一定有賓客知道你請飲之後嘅反應係：
「屌，又要比人情。算，去囉屌。」

致所有新人，
想得到賓客真誠祝福，
就唔好收人情。

Lol
想得到人祝福其實可以簡簡單單
食餐飯聚個會吹下水
而唔係哂錢搞埋啲門面嘢 又要人補番禮金畀你

真係唔撚知邊個自撚私
人地請你咁撚驚咪塞返落你老母個西到唔好撚去囉
自己驚就話要人地點點點 唔去既咪唔好去囉
主人家都預撚左啦 講d野同廢老藍絲一樣
咁撚驚人地影響到你咪死撚左佢 係到獻世 on99

唔改咪唔改， 人地鐘意紅事變白事

改唔改關我撚事， 唔改重好， 有理由唔去慳返筆人情

利申：月底有人邀請我去飲， 拒絕咗

結婚一生人一次丫嘛
我嘅每一日都一生人得一次㗎咋
邏輯謬誤到
咁又比marketing呃咗

唔相比去咪拒絕
定你等緊大隊？
定你覺得“比面”係你心入面都係重要d？

咁大個人
自己決定啦

支那人思考方式

*唔想去咪拒絕

btw
2020 2 月2 / 20 都幾多人擺
兩日都係weekend

可能佢想搞冥婚呢

哽係唔去
不過到時去個班有一個中招一個傳十個
咪話唔祝福呀真係

你唔去，又要比人情，實際人地訂兩圍🤣

其實都係想搵你笨柒姐，呢個非常時期都唔改，又要你做人情又要要中肺武，當你傻仔咋

cls 仲敢去先好野

樓上個兩個結過婚未

收唔到禮金離婚都似

樓主個名(利申藍字絲

我哋一齊回顧下一對新人生前嘅片段

新人有權唔改，你有權唔去，咁簡單

岩呀，有權同大陸人打邊爐播毒
有乜唔岩

你屋企人賴嘢就多得你唔少

同復工支那人一鳩樣
祝你一個傳全家

呢位新娘子應該有婚前抑鬱
我勸你都係延期算吧啦

香港婚禮 變死亡宴

親戚去齊 = 誅九族

頂

我擺9月都驚啦
有時好多野唔係你話推後就推後
好多野book晒架啦屌

Btw預撚左無人黎，蝕就蝕，反正都係做俾長輩睇

小學雞post

話改就改？

屌人果d 毒撚黎

封定多1蚊比新人

祝你有錢有命度蜜月
飛機最毒知道無

要追返坡佬條數

睇下熟唔熟啦 如果真係好熟嘅 或者兄弟姊妹 點都會去嘅

如果係一般朋友 又唔想得罪人 咁就直接比禮金

笑撚死 結婚家族

唉 我黎緊兩個禮拜都有朋友結婚
仲要做姐妹

咁嘅情況攪婚禮
逼親朋戚友冒受感染危險
仲想人祝福你

下次再黎過啦

十點鳩叫回歸
2月15開始提醒大家勤洗手
康復香港 時代抗疫

「你哋可以唔嚟，但人情照比」

咁就成班唔撚去，啲野佢地自己食啦

自私到⋯⋯

一個累冚家

屌你係唔撚行禮嘅
佢有撚禮可以觀？

直接同佢地講
「嗱而家我係cut撚哂架喇
你鍾意嚟就嚟香港
不過冇人得閒招呼你」

睇下佢地重嚟唔嚟？

首先就算啲親戚買哂機票黎到都要隔離啦，其次蝕都冇計，錢緊要定命緊要？

我表哥上年plan好哂，落埋30萬訂，準備黎緊4月擺酒， 依家都唔知點好

小朋友留唔留家有咩撚分別
一人奶全家奶

我講左唔去 但我男朋友死都要去...

搞婚禮可以見齊晒d 親朋戚友
之後⋯⋯⋯醫院又可以再見

到時你條柒碌就搞多個婚禮一族出嚟

你冚家剷係你事
咪撚拉埋全港社區陪葬
到時婚禮完咗啲人返屋企
就爆到港九新界周圍都係

你個柒碌家族就做埋千古罪人
上哂電視

結婚結到上新聞呀

dup 左幾廿萬落去搞，話cancel 就cancel 咩

唔好意思，我覺得你先係最自私

一個超級感染就大鑊

唔好cancel囉
睇下到時冚家葬禮使唔使去到廿萬
睇下家族位使唔使廿萬

鬼唔知咩 依個時勢邊個仲想繼續搞呀
一係酒店冇期 一係長老屌鬼 一係外地親戚唔肯
大拿拿幾十粒
講真賓客唔黎冇人屌但唔好亂屌

佢都話想取消喎
幾時有話逼人去

你既諗法同唔戴罩既廢老藍絲一鳩樣。
自私嗰個係你囉，傻鳩

上星期有親戚結婚都冇去
唔好話黎緊既高峯期

睇返啲相個撚個去到都唔戴口罩
痴撚線

隔離病房夠爆啦屌你

好多人捉錯用神

仲要食野除哂口罩

最後結論：比左錢架點取消呀

講黎講去都係驚蝕錢
你條命緊要定d錢緊要？

我fd延到年尾結

真係唔建議去
利申星期一去左勁後悔

又一定會傾計個下慘

屌 我全家下個月要去飲
有咩方法叫到屋企人唔好去

其實真係無論幾難改期，都一定要改囉，無理由因為唔想改期或者好難改期，就要全部親戚朋友陪你玩命

我9月尾結而家都腳震震

九月尾都未搞得掂既話你都唔駛驚啦~

講事實就左膠
你就真係on9

弱智一個二個又要屌又要去係咩玩法

D 女人1嫁人就係咁on 9

復課同dse互相矛盾

小農DNA: 一定係錢

除咗因為錢 仲敢去攪係因為博唔會有事
但當有一單出事 打後就會全部自動收皮

點解無權屌？呢D活動係加速社區爆發，我地可以屌林鄭，唔可以屌繼續婚禮，群聚，邊爐，盤菜班人？

害人

自私精

你班契弟連拒絕勇氣都無，走上來網絡批判人，人地如期擺得預左有人唔來，就算得幾圍都照擺！仲比帛金咁惡毒，你自己唔想去係你既選擇，人地擺唔擺關你屁事。
驚就唔好返工，唔好搭車，仆街！

一班叫人改期講就口響，實際上操作幾困難，有D長老仲以為取消會比返訂你都ON99 ，改期係咁易一早改撚左

想做擺酒家族其中一個？

你就係新娘?

你叫個政府強制關閉酒樓食肆娛樂場所仲實際～～～
看電影都場場爆，大渣哥又係坐無虛席

好撚自私

邊爐家族＞結婚家族

屌妳啦
捱得到下年咩

咁你唯有飲完兩餐之後隔兩個禮拜見你啲小朋友啦

係

上星期日去左，

好在下晝同露天

好簡單 如果因為咁而親友中晒伏咁你係咪負責先

港女家姐話2020係好年，雙春兼潤月，所以好多人結婚擺酒

下月都得

我本身5月擺 都延到9月 煩就煩啲 又要改化妝 攝影 場地佈置 律師乜乜乜
但唔想啲賓客博埋條命黎睇我哋做馬騮戲

公道講句 搞婚禮無錯 因為好多人上年已經定哂日子
但敏感時期唔改日子就係自撚私

你遇左賺？

呢種態度合理
希望你九月順順利利

其實決定搞婚禮好似唔係一朝一夕嘅事黎 最短都起碼一年前plan定？
利申：未試過搞婚禮

打邊爐都可能只係十幾個相熟奶野
去飲直頭有可能冚族鏟

講真 應該要屌嘅唔係擺酒嗰家人
係酒店 酒樓呢啲
而家係佢地唔撚比人免費改呀！
有啲要收charge 又呢又路咁

佢地唔想蝕就夾啲新人硬擺

送定帛金

呢到啲人一早已經定型咗擺酒係呃人情

家陣係你做老襯
唔撚係外國親戚做老襯
邊個做主人翁都未識得分

同埋你都識講係香港呢邊想改
你話得你一個人想改都算
但你而家係成班人想改
理外國班人咁多說話做乜
冇左佢哋搞唔成婚禮咩

你成家立室要養妻活兒架啦
俾啲決斷力好冇

人情當比帛金

等睇新聞見到你地婚禮家族

免費改期？佢執咗幾個月再開番咪俾你免費改期囉，反正依家都係攬抄㗎啦！